怪事！支那緊急應對糧荒 各地糧庫突紛紛起火

糧都貪埋 吉倉係易燒d

係咪因為要查所以索性一把火燒撚咗佢

因為糧倉裡面本身d糧就已經比人貪晒

仲邊有糧比你

唯有放火扮意外燒晒d糧

好似晚清，皇帝要盤點國庫，國庫就失火，因為國庫入面既值錢野實際數字少過申報數字，已經被貪官搬走晒，一把火燒左就無得對

好撚痴線

藍絲：係黃之鋒派人去燒架

你知道得太多了

點解咁撚似中史發生過事

焦土

或者係為左配合國家想要既經濟增值數字，每年都報稱庫房又有增值，但實際又無咁多，每年都報凸少少，依家嘔唔返條數出嚟

國家機蜜

假數走數一燒無晒證據

唉吔乜咁唔小心呀

呢次真係要儲定糧

幾個月前 有通告 通知各單位團積居奇
應該果時開始就有人偷倉 縣令貨倉大把 應該

屌由古代千幾年前到依家都冇變過？

唔係正常咩?

大陸人十九幾年都仲用呢招燒空倉，黑市轉手高價沽貨。

正常消毒

災民還算人嗎

咁多年黎都無進步過

唔好用舊片氹我開心

私吞哂，之後糧荒先賣

人餓起來，那就是畜牲

所以要讀中屎

我只堅持一樣野多難興邦 信政府唔怕

十幾年前套末代皇帝有幕一模一樣

十有**都是美國軍人放的

米有泰國
肉買好少少外地既應該夠頂
係菜麻煩d

睇入面啲留言都話舊片，有冇得fact check?

有天災個時都係咁燒完之後，國家要賑災，又一大筆一大筆錢咁送所以先話古代貪官最鍾意天災人禍

自古以來都係咁玩

野火燒不盡，春風吹又生

做audit 前咪咁囉，好出奇？

火燒旺地 沒事兒

一定係美國間諜

天下糧倉劇情，等上面查唔倒

老祖宗的智慧

幾千年流傳至今

事先移走入面啲糧 再話起火燃燒
無曬

就唔使被徵咁多

恭祝郭二姑娘多福多壽

本身就冇嘢係入面

有邊次唔係火燭

之後就係白事當紅事系列
消防員英勇救出受傷市民
人民好榜樣

重有幾個糧倉主管跳樓，其實清朝個陣已經係咁

都好多年囉

係時候半年結埋數喇！

三千年都係同一手法

應該諗遲啲支那班喪屍衝落嚟香港買糧+播毒點應對。

支那人好守信用 !

五千年不變

交唔到數咪燒咗佢唔交囉

官渡之戰

history repeats itself

前車可鑑

好快到下一步 香港人頂住

天下糧倉皆是空

共狗仆街死啦

讀中史就發現中國歷史係圓形黎

唔使講到咁遠
早幾年已經試過糧倉失火
因為個陣呀雜種去巡視

支那好興咁做

又係咁

你知我知大家都知

Lm

廿一世紀仲住係封建社會 住係中國 真係時光機體驗 又贏

Fake news!

神奇火災

Diu 拍戲咋 你地唔好誇大啦

你識d野

呢班友真係當人冇腦，以為自己做個火災出嚟人地就唔知裡面本身冇野

佢中間個句網摘幫佢改下
糧倉正常情況下都不會起火，哪怕什麼電短路都不會，只有上級要盤點糧食的時候才會起火

無事

又幾撚好笑
遲唔燒早唔燒
偏偏開糧振災果陣燒

大家有冇睇過大明刧有一幕大將孫傳庭要檢查稅收糧食啲資料點知果一晚即刻發生火警，所以話歷史真係不斷重演

天下大勢 分久必合 合久必分

同大饑荒嗰陣一樣

燒空倉係慣技

邊個唔信火災就係癲覆國家政權

廢中藍絲支那豬：美國佬用激光武器燒糧倉

係真又點？
中囯人唔會驚
食草渡日未驚過

因為呢個垃圾國家從未喺歷史中汲取教訓

咁似啲古裝劇劇情

入面本身就唔係糧食

唔係糧比人貪曬，而係一早用黎買糧既錢比人貪曬

推 7.11-12 初選票站List出爐

火燒糧倉

所以都話從政既人必須熟讀歷史
因為歷史就係人性既精讀

蕭生一早講過

糧倉入面無糧

蝗災黎到拿拿聲燒糧倉

連僅餘嘅糧食都燒埋

橋唔怕舊 最緊要有用

支那官員熟讀中史

藍絲：大陸新聞都冇報，一定係假新聞

所有歷史都係圓形

舊片黎

正確

推

最衰都係啲臨時工

傳統藝能

我地呢轉真係生於大時代

呢啲飛機po究竟想開到幾時

歷史不停重覆

新聞定舊聞翻炒先

原來大家都分到幾粒米
而家一粒都冇得分
唔撚明點解中共仲會容許呢D事發生
傻既都知自己放火啦

自燃現象

林沖咖friends 都識呢招

恭喜你 有資格入黨啦

冇人信真係意外

利申唔信

就咁睇，上面糧食真係十分充足，完全經得起考驗

想走走唔到 買定糧啦

昨們中國人吃草可以活一年 沒事兒

十幾年前仲癲 火燒欽差

空倉計

睇完啲燒糧倉相片，我真係好高興，心裏面沒有憎恨中國政府

官渡之戰，是三國時期「三大戰役」之一，也是中國歷史上著名的以少勝多的戰役之一。東漢獻帝建安五年（200年），曹操軍與袁紹軍相持於官渡焚毀袁軍糧草，使得袁軍喪失鬥志，繼而擊潰袁軍主力。此戰奠定曹操統一中國北方的基礎。

沒事兒

嚇我唔到嘅
支那邊會無糧
肚餓可以叫餓了麼 又有美團

蝗蟲經過糧倉後餓死曬

中華民族傳統藝能

燒晒D證據呢招咁低級

原來如此
一查即燒倉

中國全國咁多糧倉燒得個四五個不足以令人民飢餓
更何況中國人吃草也可以活一整年

唔出奇呀
水浸係好易火燭

查糧燒倉呢種行為都已經做咗成二千幾年

共慘黨: 糧倉裡根本沒糧, 火是我放的.

其實一個糧倉有幾多公斤米 擺咁耐好易壞

淨係武肺爆發果陣要調東北米入湖北就知道攪笑啦，明明一開波講足夠一年 之後半年一個月都無，要緊急調配

Q唔怕舊

Burn it all to the fucking ground!!!

Sorry, just take 10s of your time to read:
We need to go VIRAL! Fyre 依條橋有無得諗？

中国人吃草可以活一年

有關負責人駛唔駛打靶

第一下諗起烏巢之戰

糧倉燒咗有咩問題唔識嗌外賣？

又係呢個網，可信性咁低都貼

我一睇標題都咁覺得

失火好過貪污

賣曬去非洲luuuu

饑荒就到

諗起建福宮大火
又係班太監知道溥儀要盤點寶物
唔想俾溥儀知道佢哋偷走左幾多
而一把火燒咗佢毁滅證據
真係好嘅唔學衰嘅就學晒

五千年歷史

其實大家誤會左

2018年也有類似新聞

中國國務院才在2018年7月23日發布將大清查全國存糧命令，隨即在網絡上流傳，黑龍江林甸、河南焦作、江西貴溪、吉林洮南大通糧庫發生火災，引發側目，由於連續性失火，雖然當局都否認跟躲避清查存糧有關，但仍不免引人懷疑，更有網友反諷指出，不要再查了，再查，儲糧都燒完了，百姓真的要餓死了。

有冇第二招

支那人所有野駁唔到都話係蕭舊片，由烏崁村到茂明火葬場全部一個pattern

今日燒左一兩個糧倉又點姐
我泱泱大蟈仲有千千萬萬我糧倉
沒事兒！
我蟈一定可以化險為安

糧庫無糧, 要用/查時就一定會失火, 是常識吧!

中國史發生過萬次

呢個國家嘅新聞 你當故仔聽完就算 係假都唔出奇 又或者暗地裡另一個地方有發生 你永遠都唔會知道

人有多大膽 地有多大產

下面洪水, 個天暴雨, 然後個糧倉可以失火

中國手足做嘢了

因為空嘅

地母經真係好撚準

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

沒事兒
都有草食嘛

糧倉全部係沙，虧空交唔到數一把火燒曬佢

一定係Trump

冇辦法
極權國家好難

順便屈美帝間諜放火

冇糧咪食草 驚閪